---
layout: "image"
title: "Kabelloch"
date: "2012-10-09T21:02:19"
picture: "soundmodul17.jpg"
weight: "17"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Kalti"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/35868
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "35868"
_4images_cat_id: "2678"
_4images_user_id: "1342"
_4images_image_date: "2012-10-09T21:02:19"
_4images_image_order: "17"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=35868 -->
Hier sieht man wie das Kabel durch das Loch geführt wird.


Achtung bei dieser Änderung am Modul erlischt die Herstellergarantie!

Diese Anleitung zeigt wie man es machen kann.
Wenn jemand sein Soundmodul oder einen Verstärker bei diesem Umbau zerstört bin ich nicht dafür Verantwortlich!

Dank an C Knobloch für die Erklärung des Prinzips welches er angewendet hat.